[初學 Machine Learning] 有無巴打研究過 Sony Neural Network Console

唔使寫 code, 剩係禁制就可以整到 neural network

岩岩玩過佢D sample project, 係用MNIST dataset 黎做既, 初學者必試

有無巴打研究過, 分享下

求各路高人指點